強烈譴責AK哥水鳩lihkg仔入支大，最後佢自己跳船入科大嘅可恥行為

我予以最強烈譴責

屌，原來佢去咗加州讀

对，科大，中国科学技术大学USTC。我爱习近平，我爱共产党。

年少無知，走歪了

識唔識到Rich Chigga

識到好多bloods rich nigga

UST 唔係多rich支那咩？

加州...

加洲仲多，尤其 UC Berkeley , UCLA